遊行嘅時候一定要用英文奚落警狗

721記住一定要講英文

英文越深越好

毅進仔聽唔明就會自動敗走

垃圾毅進狗

講普通話幫你奶袋底